會員 馬爻口吾至刂 係咪死咗

如題

推

幫推

係佢死咗

幾時樓主？

幾時到樓主

未

奇拿係唔會死